美股係咪準備大奇蹟日

尋晚入咗半個倉嘅tqqq

我全倉加孖

師兄plan定點駛啲錢未

No
睇推背圖未到底

係

千升

訓低左未

技術調整姐

升緊

準備數錢 到底啦